全民參與編寫抵制名單

全民參與編寫抵制名單
香港人一向金魚記憶, 奶共賣港賊從來都唔使付出代價。YouTuber 又好, 餐廳又好, 就連扮本土嘅士多都係奶共完共你班友仔又繼續幫襯。 (士多銷量已回復正常)
最近發現左呢個: 每次消費前上去查一下, 抵制到底, 唔好俾人睇死。

除左睇之外, 更歡迎舉報。特別係要將佢地奶共嘅言行貼出黎, 唔好等佢以為賣完港仲可以繼續做香港人生意。

愛國UCC 正式上榜

友口馥 愛國上榜

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

最新上榜
翡翠拉麵小籠包話唔歡迎黑衫喎

藍田人氣王都冇。。

幫手加la

歡迎舉報

push

出面個夾公仔app...

你地d資料可以sync下嗎

幫手加la ching, 右上角有個制

會唔會太多兒家
幾team 人一齊整
點解唔夾埋一齊
大家都整緊一樣既野

定位好唔同, 而家全部重點係傳播(基本上係圖), 不便而翻查, 而且因為篇幅所限, 好多人根本唔知點解要抵制。
呢個係數據庫, 重點在於可翻查, 有證據。定位似ｇｏｏｇｌｅ ｍａｐ 類的，但資料更齊全，有分類覆蓋面更廣。希望師兄明白

但有人整緊google map 有哂原因比大家

我暫時睇呢個多

你自己襟多次條link 睇下, 我諗你而家明點解

個map冇咗

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

係wor☹️

好的 我會幫手share 同入我知既店